請將tempo唯唯化

上微博唱衰tempo反送中
等大陸豬一齊擺買tempo！

push

咩唯唯化？唯唯係真心愛香港嘅英雄！